唔排除港共用呢招令運動完結

喺香港散播武漢病毒
冇人再敢出街
日子耐咗冇人再出嚟

如果用呢招真係咩都唔洗做等贏
經濟首先攬炒

屌做咩講出嚟